[歡迎廣傳﹕周日高質好活動] 616救港百萬行(張poster好頂癮)

召集各路英雄，包括有名無名，本土定外國，歡迎6月16日到維園參加百萬行。步行路線由維園草地至政府總部，全程約3公里。沿途風光明媚，或會有驟雨，記緊帶晴雨用品，大會沒有步行制服給參加者，但歡迎穿上黑色衣服參與。天氣炎熱，參加者記緊飲用充足食水，帶備扇子/迷你風扇降溫。如人數眾多，大家要和平守望相助，達致「手牽手，百萬行」之效。
為善最樂．不甘後人，聚沙可以成塔，請大家鼎力分享支持，互助互愛。
Ps, 當日是父親節，歡迎與家中慈父一同參與此有意義的活動，至於某位擁兩子之母及沒有良知的慈母sss，恕不招待。

係網上見到有人share,好正....百萬行